用共產黨思維嘅話 望住你地內鬥佢真係好開心

隔咗一年和勇不分 終於搵到位入你班友
老泛民又好 所謂抗爭派又好
日講夜講

好快有一班中高產已經蓄勢待發咁離開香港
而到時兩班人鬥黃都鬥到七七八八

黎到嘅時候只有不成氣候嘅和勇
咪繼續鬥囉
唔講好似好多時間咁

結果都係解決唔到成件事
與其係咁 花多啲時間做自己條戰線好過啦

追住飯民咬無好處
佢地為錢為名利 只係一班仆街黎
點解點用自己嘅政治能量照落班蛋散度

繼續用兄弟爬山 不分化去合理化泛民出賣香港人

屌都晒鳩氣 留比你地繼續含

無人同佢爬山 唔好理佢地幾時演變到兄弟爬山
到底係要拎民意授權定係想拎錢拎資源？

民意好正晰 人民議會代表係初選贏嘅人
正正係呢班人執著個「正統議員」位

明明世界已經認同咗你
點解要繼續含住個位

果班所謂議員已經無任何價值
而抗爭派嘅政治能量係大過佢地好多
但你問心 呢加佢地有用過自己嘅民意授權能量咩？

我出左個PO教泛民其實仲有第三條出路！！！！！！

屌

真心想知大家點睇 再嘈落去 唔死一身殘

白痴
為團結而團結

共產黨開心既係用幾白鴿間碟
就搞散你

講到咁白 人地點落台
俾d掌聲自己

呢加咪已經搞散哂
做乜你地係都要大團結飯民

抗爭派幾時係做大團結
係帶住代表戰線 代表嘅民意授權去推進運動
團乜鬼野結？？

飯民再拖後腿
唔死一身散

咁即係飯民一日響度 抗爭派就永遠做唔到野？
我唔認同個邏輯係咁

成日講搞散唔搞散
呢個時候仲有得明哲保身做社運架咩
唔想犧牲就唔該退位讓賢

退位讓賢比抗爭派入議會？？
點解抗爭派會突然入咗去做議會抗爭

由始至終我地係講要破局 點解又去返「被政權認可嘅代議士」呢一個做咗目的？

我真心唔理解呢個位

飯民認同香港市可以無選舉權
接受中共破壞法治既委任
唔止講做唔做到野
係由根本上反對民主邏輯
你肯改名叫自己做「反民主黨 」
咪俾你做囉
其實得閒睇吓初選結果就知市民點諗

初選結果話你知
市民唔想選民主黨入局
接唔接受到？
你依家個議席係四年前人哋選你既
其實夠期架喇
識做啦

所以抗爭派上到台做就所有野都會存在？
唔係咖嘛？

飯民已經不被人民認可
呢加做嘅所以國際與其他戰線
無一樣關飯民事

反而係其他非議員去做

我正正就係想講 點解要花費哂自己響初選得到嘅能量 去屌鳩一班閪人

個問題又會去返 咁同抗爭派一開始出黎選嘅目的有咩矛盾
除咗鄒家成係用消滅民主黨為目的

其他人之所以參選 當初都唔係為議席

飯民以至個議會嘅繼續存在 對佢地工作有咩影響？

講左好多日啦
日日講出賣選民投共唔係同路人
但日日咬住舊垃圾唔放
問句傾句策略行動就泛粉
講多兩句又返去屌泛民

所以都係完post啦

一句都唔睇唔回應我打既野
同老鴿一樣由89浪費足30年
做左在野隊友咁多年
收手喇好

呢樣係我覺得最可惜
明明初選贏嘅人有機會食住個勢上
偏偏又去咗呢啲位

你睇我行文就知我全部認同
邊度無回應 定你理解唔到我想講乜